[Long Time No See]屌票派終於返嚟啦

今日下午後所觀察大部份post：

和理非食屎,識講唔識做！

行動組圍稅局把撚？阻住人失民心

咪撚旨意我再去

講咗好多次拉長就死梗！

似曾相識？無錯！就係三毛玩咗好多年嘅失敗主義無意責備真係有心嘅巴絲,但大敵當前請大家提高警覺,唔好畀港共機器帶風向！

不停散播失敗主義,令個個都覺得無運行,就係三毛想營做嘅氣氛,港共一旦控制場面,大規模秋後算帳就會嚟

不割蓆，不分化，不指責

無錯 政府唔撚做野就係想你地鬼打鬼
咪中計
至少今日令部分善忘既香港人知道呢單野未完

26/6盡全力！